呢刻對家放風搞獨立調查委員會, 要開始搞文宣攻勢講返鉛水, 南丫海事。

我地要自己人查 DLLM 777未撚唸住有得過骨！！！！！！！！
我要普選！！！！！！！！
我要人民特首幫我查！！！！！！！！
香港人勁撚善忘！鉛水, 南丫海事

同我入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

警告 要在政府成立獨立調查委員會前 成立民間委員會